突發！翔龍灣爆示威 反對支那購物團入侵商場

包容啦

要不是我們翔龍灣商場早就完蛋了
香港人未富先嬌

新田購物城表示:有個場都冇人黎

當日屯門,上水反水賊班賤種好似屌示威者暴徒

咁僻都有團

係唔係想攪港獨

係咪要搞事?係咪反中亂港?

歧視国內同胞
翔龍灣業主搞港獨
李家超必需取締

係 多團都你唔信
成個停車場泊滿晒d旅遊巴

恒基好波

支持進一步加大該消費團規模，促進香港經濟發展

除左吉之島有乜好行

目測 全部都係廢中嚟

依家啲廢中 真係搞亂哂腥港

心涼

我住屯門,當日班賤種中產只會抽水

元朗仲撚恐怖,班大陸臭雞一夏天舉高把傘片來片去,根本已經唔係人住

同胞足跡👣踏遍香港每個角落

你睇你

共狗黨畀你班廢中享受樓檟飛升既優厚待遇

依家走哂出嚟示威 ? 係咪想搞港獨 ? 係咪想乞食 ?

當日上水，元朗排蝗時港豬講過乜話。

嬲嬲地真係每日包幾架旅遊巴車啲中國遊客去港豬商場，等佢地感覺下。

個個區都各家自掃門前雪

支持警方嚴正執法
開槍射班暴徒

隔離間富城酒樓一日起碼百幾團入去食團餐

唔係有咩好行，係隔離有兩間酒店，大果間專做支那住宿生意，之後周邊就多左好多曲奇同朱古力店，再到翔龍。

要求一哥依法出防暴警察亂手打班賤種

佔領街道可恥,表達政見都唔可以阻街

搞亂晒香港

呢刻絕對支持警察執法
以國家名義射殺呢班反中亂港嘅人

吉之島無咗好耐
多大陸團主要係翔龍灣隔離個公眾碼頭
係d維港遊上船點

報驚拉哂班暴徒

無左吉島

由「回歸」以嚟，都係班廢中、廢老搞亂腥講，包括貼錢俾旺角大媽！

其實真係好神奇
香港幾時左興朱古力同曲奇餅

隻船次次出海都迫到爆
真心好驚遲早出事

不嬲都有

住九龍城，去土瓜灣影相成日見到好多垃圾團

有乜好驚 正正常常腥港人都唔會喺隻船上邊

土瓜灣幾撚多大陸人住緊

連登仔真係難服侍
唔出聲要屌
出左聲又要屌

旁邊有美億仲有紅磡海皮堆劏客鋪
呢d團唔會對香港經濟有貢獻，出左名逃稅

未富先驕

廢中搞亂晒香港

崇洋媚外中國人甚至亞洲人天性黎

紅磡.土瓜灣本來就開左好多專FOR 零團費旅行團, 香港人唔入得去個D 劏客鋪頭

再加去九龍城碼頭係D 大陸客坐船遊維港的上船點, 自然係聚左好多大陸人

附近偉恒昌個D 人應該都屌左好多年, 今次入侵埋貴價屋宛, 真係好笑, 好似上次海怡咁

無支那購物團排隊點做長龍呀

邊有呀？我住上水個喎，你條五毛咪老點喎

依家先出聲
幫到你嘅拉晒啦

宜家先反？
早5,6年已經一車車直通車係到落
連啲後巷好霉嘅餐廳都攻佔左嘅時候去左邊？

關我撚事？

翔龍灣間吉之島執咗十世

你條支那畜牲都護航大家知咩事

成班傻西 唔鐘意咪搬走

又搞亂香港

商場有人流佢話知你啦
況且出入翔龍灣有得揀唔經商場
土瓜灣紅磡？ 行人路都無得你行呀屌你老母

翔龍灣居民是暴徒
搞亂香港 不包容

你可以話冇耐力冇持續發聲，又或者話反應冷淡，但肯定冇屌，屯門我就唔清楚

大陸狗團好波燒埋身D撚人先知衰
支持支持

我上水已經玩完，希望你哋都玩完，全香港都玩完！

啲大陸人不知幾鍾意去嗰邊食飯唔知點解 同埋去買朱古力

old news is so exciting

又搞事

翔龍灣是中國故有領士國人不能去?
想搞獨立麼
我馬上上報中央派人下來
媽的港豬

出警棍打鳩呢班仆街亂港。

大陸人喜歡的係侵略

屯門上水元朗一早玩完

咪到其他區

果D舖專劏D平價團一車車黎既大陸喱

間鋪好撚勁呀 平時人影都冇，成班員工坐係圍圏坐近鋪內門口位好似趕人咁

上面堆假膠一陣被文滙報真心撐蝗

果個商場根本唔係比香港人去

唔燒到自己門口就叫人包容

無所謂

當日香港中產有當過住元朗,屯門,上水係人咩

反正都已經係地獄, 拉埋反骨中產陪我仲好

應該係私人商場遍地開花

民樂街 工廠區 掃到去木廠街 都有大陸人啲鳩鳴團 日日都有咖啡仔 係民樂街趕旅遊巴 啲旅遊巴 一車車 車啲大陸人黎買 俾大陸人買既 藥房 珠寶 鐘錶 但呢啲鋪頭唔路係香港人開（我估 ）又係俾大陸人賺返呢啲錢 所以自由行啲錢 一啲都唔關一般小市民事

錯,大把香港mk開藥房

唔係連登仔 係班死廢中
分清楚啲好喎

土瓜灣紅磡一早淪陷咗
勁撚多團一車車咁送嚟
塞撚到路都行唔到

樓下荼餐廳d支那侍應明同你講殘語

屌我住附近比啲支那狗搞到人都燥

包容啦

唔好反中亂港

係咪想搞港獨

包容,理性

反暴力

土瓜灣啲朱古力街延伸到過去

嗰度近紅磡啲珠寶店呀嘛

我都唔明埋朱古力有咩好食

廢老唔制造混亂港毒，點有藉口俾中共一統

搞港獨？

土瓜灣素有亞洲瑞士美譽

好唔包容

無大陸遊客我地餓死左啦, 係咪搞港獨, 全部拉哂佢

好似遲d商場會改專做大陸團
facebook copy出黎
收到消息係恒基裝修翔龍灣係做手信街，海港酒樓未知續唔續約係因要斬一半做手信街，將來由碼頭整條電梯入商場，一條手信街直落買野再酒樓食飯一條龍，先整一樓之後再整埋地下，富華/ 759 都未必再續約，暫時只知英皇會繼續做，冒險樂園已確定執裝修完唔會再開。9 月尾商場就會開始裝修。

有次經過呢到 多到好恐怖

抵撚死

夜晚上船潮

成條街L字型塞滿蝗

吉之島一早執左，你坐咗幾耐監

翔龍灣個商場咁撚細都有購物團

咁僻無幾何去

早幾日坐車經過
見個間咩富源酒樓出面塞滿哂成堆蝗
黎香港都係去食屎

果頭執完呢頭就九龍城廣場有吉吉

個商場其實for樓上住客
冇咩好行而且幾偏
不過附近係好多大陸旅客

要高興 要感恩

九龍城廣場遲啲又拆

近碼頭，對面北角都賴哂野

最重要係果到係大陸撚夜晚維港遊既上船點

所以旅行團去附近既地方係順路既

賣好貴，幾百蚊一包

唔關自己事咪"我討厭政治"咁款羅

依加殺到埋身就出黎做野

翔龍灣商場好似有好多間補習社
仲幾大間下
唔係俾樓上住户架咩？

翔龍灣都多事磨

本身地鐵起係果頭
民賤聯大佬上路有樓改起上路

隔離唐樓空置(面向馬路果幢比人收左，但收唔到海邊果忽)
好多蝻或難民爆空屋入去住

碼頭又比蝗塞爆
而家廣場又變鴨仔場

不過好多支那蝗住(成日見拖喼出入)

都幾心涼#

包容再包容

假珠寶，假名表，朱古力，貴價健康食品
好震撼

以前好鬼冷清

港人應該組隊 放假上深圳排喜茶 海底底撈 嚟個大報復

係？
我想知地鐵果邊點解會咁

其實唔需要理由

理由同大陸撚無端端幫電車改名做叮叮車一樣

香港一直以黎

電車就電車

叮叮就叮叮

係唔會兩溝做叮叮車

隔離間酒樓先痴撚線 又係一車車排隊入

咁遲先黎
好撚想去搞鳩佢地

叮叮車 真係未聽過

九龍城碼頭不嬲清幽

有翔龍灣後
夜晚多左班養狗車撚係度圍威嘈生哂

以前唔係無~~
得一兩叮友咁款...

果時官方解釋話計過條數

地鐵起響上路服務既人口會更加多

其實土瓜灣計繁盛程度大至都係跟馬頭圍道條路

算唔算港獨行為

反支？

你成個政府都係支那狗啦

李慧琼有物業係傲雲瘋

同香港班立財唔立品ga暴發戶攬炒

哦
明白

Yes係上路

返屋企啦 阻住後面ok做生意啊

屌乸星
由偉恆昌開始屌到而家 啲議員商家佬撚理鳩你咩

香港电车为什么叫叮叮车呢？

“叮叮”声是电车向行人发出的警号声，主要来用提示路上行人留意，保证行车安全。而在即将到站时发出的“叮叮”声，除了提醒车站内的人小心车辆靠边，同时也起到报站提醒的作用。时间久了人们慢慢就把这种电车称为“叮叮车”。

本身都係死死地既場

以前就話有吉島10元店撐住

執左笠之後死過一排

下低都係以補習社同茶仔為主吧

本身果個位就唔算旺

無有號召力既商戶撐住真係無得做

依加變大陸團商場其實即係認果到係死場了

以業主同大陸團黎講,真係fit哂

業主就覺得個場死死地.大陸團有關人士就要搵個場賣d爛鳩朱古力,藥,曲奇.

作為響公眾碼頭側面既商場,岩哂佢地

本身九龍城道又有兩間酒店,一間高級d,一間就低級d

仲未計舊時偉恆昌做唔住果間濕鳩酒樓

下路已經變為全方位自由行.零旅費遊既配套區

紅磡土瓜灣好多年前開始已經一街大陸團啦，身同感受

試過朱古力店入去睇下，話唔做散客，叫我走，好撚寸下

原來原本係咁

你唔係大陸人

叫班大陸撚咪鳩吹啦

根本就唔係報站

亦個叮叮其實即係單車個響號咁之嘛

重覆講一次,香港根本無人叫"叮叮車"

每日夜晚6點開始都經多大陸團系碼頭上船 另一班就入商場或者去隔離偉恒昌食飯 啲旅遊巴次次都搞到啲巴士入唔到總站 又阻住人行

你班友仔踩緊紅線.係咪想搞獨立?

炮仗街果面都好嚴重
都唔明點解要起土記整啲咁既野

反了反了

仲有班卜街成日坐係到食煙好撚臭呀 吊佢老母

樓上係住宅嘅商場一般都係賣D方便居民日常生活嘅野 變手信街真係叫樓上住戶日日食朱古力
英皇本身都唔好食 直接執埋佢啦
停車埸果到又係ON99 咖啡仔唔撚係趕旅遊巴走 係叫等錶位果D私家車走 等旅遊巴可以多D位
十字路口燈位本身已經等得耐 難得見到綠燈諗住實過到 點知路邊一團支那大媽衝出黎 又行得慢完全無理過你 直行直過 真係遲早收唔切就撞落去

起得平價,所謂既精品酒店

市場係自由行果堆既話

變到咁係遲早既事

好心涼

舊區貪多空置工廠或廣場

起鴨仔一條龍
飯堂呀珠寶店呀

但投左關鍵旅遊onq 出黎

第一頁又有人搞分化
憑空猜想

你唔覺近年黑社會上報紙無以前咁密？

去左開藥房

估唔到

無良恆基

係
一早分好餅

做藥房好搵過食肆

叫班大陸蝗改去紅磡昇御門啦，個商場真死，無人反對

依加變左幼稚園

依家連土瓜灣上路都係咁
d旅遊巴塞撚住條馬路
行都行唔到

另一個原因係

開藥房可以租幾個單位做倉，「運貨」安全好多

就好似之前豪宅制毒工場

邊有人估到租豪宅做工場

唔係臥底，真係死得人多

三個字 抵撚死

呢篇佢話2度都有物業

叮叮車係台灣叫先
因為佢地既電車係另一種意思

大陸佬跟人口水尾

On9當日大撚把賤種係FB屌人歧視大陸人，
話佢地都係比生意你做

香港係有人叫叮叮
但唔會叫叮叮車

大陸website班人好喜歡扮香港專家
但全部錯

大灣區嘛

呢條大泡禾我有d記憶

間中屌大陸人洗底
但關鍵時間就狂講假資料

成班中產當初事不關己咁譴責呢個譴責果個
咁快就現眼報
陰公豬囉

"你班鳩嗚團唔好搞亂上水沙田啦"

遍地開花

屌 土瓜灣內嚟講海港真心一流 佢咁樣斬人一半鋪位 人地酒樓仲點留到咁多客
都唔諗下個垃圾商場都係間酒樓帶到d人入嚟帶旺個場

水炮車準備！

朝朝返工行去搭車都比佢地塞住哂條路 要開無雙mode撞鳩佢地

亂港

冇中國 有香港咩

都話左恒基仆街過長和1000倍

但都冇人信 而家信啦

成班暴徒

朱古力
酒樓
酒店
一條龍
唔好意思全部自己友
冇你香港人份
商場改埋做佢地生意本身唔係問題
問題係翔龍灣偽豪宅
商場唔係為自己住客服務
屌你老母
佳寶變朱古力鋪
酒樓仔又轉埋做大陸鳩客
仲話要收晒啲鋪搞多啲朱古力鋪

一樣係，公司樓下有間DFS。一放工時間成班支那蝗塞住條馬路，要屌鳩佢哋先肯讓路。

想問當日上水屯門抗蝗時呢班人做過乜？

香港要發展經濟呀！国內同胞血濃於水呀！沒有祖国香港甚麼都不是呀！

呢d係豪宅唔少有平台花園
但因為官商利益輸送,明明契約寫要開放就閘住左
大家mon住投訴

佢地都唔識咩叫包容

土瓜灣有d好偏既位都開成堆蝗舖一車車黎買野

點解唔包容下？大家血濃於水

抵死丫，平時屌班後生仔出嚟抗爭丫嘛，依家咪自己承受番個惡果囉!!!

支持恒基！搵食姐 犯法呀？

叫差人射撚死曬佢地就啱喇
示威丫拿
佢地衝出黎一定係因為英雄主義
以為自己好威咁囉
點解唔用溫和手法去表達訴求呢
香港好地地畀佢地班人搞到咁
痛心疾首

上路嘉景花園樓下無啦啦開左間名牌特賣場
唔知仲以為番撚左大陸
成班蝗大呼小叫，個個踎係地食煙
我屌佢老母

仲有法輪功同青關會日日開壇互片

呢個場話重新劃過劃咗兩年都嚟

佳寶唔係迫走係根本個頭無生意
成個土瓜灣啲吉舖多到，叫價又貴，人流又唔集中
係欣榮對峰個十字路口叫唔會穩打穩紮一定有客

冇人會可憐你地
元朗北區個時你唔理，依家輪到你地
最好全香港一齊攬炒區區都有份

其實都唔係依家
嗰邊啲居民都頂咗好多年

放朱經sir出嚟卜濕班友先再收監

分散人流咪幾好,之前係晒上水屯門

係唔係土瓜灣嗰頭 一向好多大陸團車去劏啲大陸客嗰度

有次去話翔龍灣商場借廁所用，幾格都係全部屎，班支那蝗痾完屎唔沖廁

係但個版圖擴大左

抵啦

橡筋褲 森哥 出嚟講兩句

叫尖東班廢中打柒呢班廢中

以前住土瓜灣
到宜家搬左屋老母都仲成日番去海港飲茶

燒到自己個疊先嚟出聲

屌你老母呢班垃圾阻礙香港發展 破壞社會

以前上水趕蝗個時日日屌人廢青同話無知市民今日到自己食返惡果

幾時去貝淺灣

反黎無用,D地產商加租,人地做生意都要有多客先得..

最緊要就係清算，唔理佢地之前支持乜，總之住豪宅就當晒係賤種

搞港獨啊

成班仇視中國大陸人 好不安
要報俾比卡超聽

奇怪啲大陸團相對少去尖東 我知唔係話無 係正式旅遊區 但嗰頭好多死場 upup dupdup

心都涼埋，仆街港豬永遠唔殺埋身都唔識驚

“叮叮”声是电车向香港行人发出的警号声，主要来用提示路上香港行人留意，保证行车安全。而在即将到站时发出的“叮叮”声，除了提醒车站内的香港人小心车辆靠边，同时也起到报站提醒的作用。时间久了支那人们慢慢就把这种电车称为“叮叮车”。

港晶中心、新文華同華懋DFS，食飯時間至夜晚先多支那團。
5點幾放工，華懋DFS起碼2－3團支那團係入面或者係街等。

畜龍小隊ready

焦土好有用的

呢班歧視同胞,搞港獨既狹獈法西斯真係要殺無赦

請勿行乞
嚴禁大便

反中亂港暴徒出現了

請警方嚴正執髮

五毛幾識攪分化，明明無人知呢班人係咪當日反定撐反水示威，己經馬上被割𥱊

反中亂港

蝗人見人曾，去邊都被返

要送上大湾区

真係你老母個閪 每晚7 8點搭巴士返屋企 例塞半個鐘先轉到個彎 碼頭得兩條行車線 一條線就用嚟泊旅遊巴 一條線就拎嚟落客 落完一架又一架 落足四五架先到架巴士過

OK fine 最撚燥係朝早 貴州街嗰間唔知乜撚野茶樓 成朝早勁多班大陸閪係度排 食煙嘅一班 坐係其他鋪門口嘅又一班 企係度吹水嘅又一班 有啲白痴嘅仲要行出巴士行車線係度影相 真係屌佢老母 條行人路2.5米闊左右 班大陸客剩係計排隊入嗰班已經佔左成2米有多 個巴士站完全等唔到車 俾班蝗蟲塞撚住晒 最撚憎係有時啲法輪功拎晒牌企係附近宣傳 完全行唔到 有時香港人反而俾人迫到出行車線行 星期一至日 從無休息

屌 講起就嬲 真係好撚嬲 屌屌屌 原本買翔龍灣就係諗住靜靜地 個碼頭又冇乜人 夜晚可以落街跑吓步放吓狗 屌你個閪 愈嚟愈多人 跑條撚咩 塞人又塞車

近排翔龍灣廣場1樓又開多間茶樓專俾蝗 仲要係正惠康隔離 惠康啲野都俾班蝗搶撚晒

屌你老母 屌屌屌

再利申住翔龍灣

多唔多親中鄰居？

香港深圳化

真心唔多 大部份係初上樓班友

其實土瓜灣同紅磡都已經比蝗進駐咗好多年，分分鐘係僅次於上水。我諗個班人都係支持反蝗多

其實真係好可悲
我地而家只能夠笑鳩佢地黎取得對社會無力反抗嘅安慰，
為的係無力中嘅一絲快感，
可能佢地好多佔中時都有行過出黎，
甚至做得比我地多，
無人知，
我地對成個香港現狀係無奈同埋無力的，
我諗我地自問得最多就係
"可以點？"同埋"仲可以點？"
唯有當佢地係廢老藍絲咁個心先舒服啲

我唔知我地香港人係咪已經進入統戰系統嘅"鬼打鬼"階段，
都唔想知，
因為可以點？
仲可以點？

屯門撚表示應該全港感受

住附近
以前雖然好靜，但都叫有茶記有地方hea下
成個區而家都俾蝗霸哂

見大家咁勞氣 一齊打下飛機降下火先

一句可能，罪不致死

其實應該去現場扮支持佢地，
逐個加佢地FB，
睇返幾年前佢地講過乜野，
再逐個起底釘上羞辱柱度binc

飯民當日係比共狗更大屌反水貨狗的義士

唔撚係本土派就一撚定當日做過對家

私樓公廁

其實個post咁多假膠/屌番轉頭既comment
不如齊心啲一齊屌柒大陸狗啦

果陣唔見班仆街咁講?

包容啊

咁你想大家無蝗呀 定大家仆街

果陣唔見班仆街咁講？

你當人白痴

你呢D中產狗唔受懲罰咪鼓勵緊出賣香港

行軍一定要有紀律,對叛徒要重手

重要？

重要

香港要穩定

廢話

香港人，仇富笑鳩自己人最叻，梗會唔識得槍口對外一齊對抗外敵。無得救

同意，玉石俱焚。香港人各家自掃門前雪，都避無可避就鳩叫。

比自己人斬手都腳後，個班人依家被人打，就屌個冇手冇腳唔槍口向外

除左九龍城碼頭
仲有偉恆昌間酒樓同庇利街
班蝗日日塞住行人路
前排有先警察守住

呢區除左蝗 仲多蝻
已經唔係以前既土瓜灣

利申：住左30幾年⋯

不少居民指，不是反對內地遊客訪港，但遊客應去尖沙嘴、旺角旅遊區消費購物，並非入侵民居、滋擾居民生活。

香港中產指示:旺角居民唔撚係人

坐咗幾耐？

所以佢地依家係抵死

個碼頭就嚟拆

屯門沙田上水清走私賊嗰陣，你慌呢班人無屌過暴徒？

你一定識曬住係嗰到班人

瑞士 : 屌你希魔打波蘭啦唔好搞我

不少居民指，不是反對內地遊客訪港，但遊客應去尖沙嘴、旺角旅遊區消費購物，並非入侵民居、滋擾居民生活。最不滿接送居民子女上下課的校巴，經常被旅遊巴士堵塞，年幼學童被迫穿過旅遊巴士間非常危險。

若果真係居民講既話

依班友邊幫得落呀

典型起xxx唔錯,但係唔好起係我屋企隔離

香港中產全部仆街嚟

又搞亂個社會啦

屌 真係on99 其實啲旅遊巴司機都係香港人 但係佢哋有冇諗過自己亂泊車 已經阻住啲巴士入站 已經好撚仆街
仲要有一大班仆街旅遊巴司機因為比其他旅遊巴塞著 就係咁響個喇叭 成日都要聽啲喇叭聲嘈到拆天 真係人都癲
為左搵食可以咁pk
利申：11年ge翔龍灣居民

海怡不是廣東道

個巴士司機被大集團恰，比主任經理屌，
咪報返係你地班離地身上囉。

5座

共業，想避好難呀

Btw估唔到近ok嗰間電話鋪頂到咁耐，近排仲搬鋪搬左上1樓

搞亂香港

離地中產撚投建制抵啦

拉晒班居民啦，居然敢反對中國人購物？未死過呀？

新田購物城都開左半年喇WOR

其實係屌都屌左翔龍灣下面某幾間鋪頭先啦
專做呃自由行生意
垃圾朱古力扮貴價牌子，仲有D保健垃圾藥
一包朱古力賣成$360，完全貴絕全港
大概有20粒，仲貴過名牌
商場D鋪頭仲專登賣D岩佢地既野來迎合自由行
咁有乜好屌

agger

放狗咁放

針未拮到肉

而家屯門都好撚痴線，市中心好撚多人，中秋果陣成條長龍排B3

以前細個屯市好撚好行，完全唔迫，而家多人到好似去左旺角咁

我討厭政治 / 政治中立

有事鐘無豔，無事夏迎春
點解要幫呢班叛徒？
幫撚完第日又笑鳩你坐政治監

有事鐘無豔，無事夏迎春

黎緊有啦

鶴園街都係重災區

我覺得其實同上水元朗屯門係有分別, 因為大西北個D 大陸人係自由行, 多數係廣東人OR 住係廣東的北方人, 都算係比較有質素, 當然人一多, 又拖哂喼, 一定係影響到居民

但土瓜灣紅磡個D 絕大部份都係零團費團, 多數來自比較落後地區個D北佬, 絕對比D 自由行惡劣好多

阻住救護車去律敦治醫院生仔，可恥！

點解唔包容下

偉恆昌樓下係超多支那人,10號波個日都有團車佢地黎食飯

無左廿年喇

咁多年D廢老都你投潘國華

住偉恆昌好慘 朝早一定嘈醒
蝗最興大大聲講野 隔一條馬路都可以講野

抵撚死啦燒到埋自己到

聽d朋友講又無喎
可能佢住果期朝早無蝗行

總之邊個反中國人就拉邊個，咁就岩喇

去翔龍灣個FB 賀賀佢

出動水炮車 水肥車 胡椒噴霧 真槍
屌死班撚樣啦

當日上水 屯門反大陸西果時
呢班撚樣又係邊

唔燒到自己都唔出聲
廢老廢中死港豬都係抵撚死架啦
陷家剷啦去

呢班仆街反中亂港 厚多士呀

要不是我們我們來港消費.jpg

屯門撚表示包容下喇

我住左屯門成三十年 近幾年每星期六 日 我真係好憎出市中心 屌佢 出親去都要玩閃避球同碰碰車

大家一齊感受下

咁都叫示威？

依法槍決

之前後生做野啲廢中又乜乜柒柒
終於搞到自己就係到嘈
抵啦
廢中就係廢中
人又蠢做野又廢
你係到坐有撚用咩
不如一齊book間酒樓圍威喂算啦

唔係話大愛撚 不過而家唔撚幫佢地 到時就真係全面入侵了 大家都係想件事好 對抗外敵入侵 無謂為啖氣攬炒

叫班中產實名認錯先

幫到佢哋嘅都比人拉鳩晒啦
佢哋投票比邊個就叫邊個幫啦
我就等攬炒嘅

班大學生最鐘意搞事

你見到法輪功 有擺檔就知多大陸人

旅發局仲推區區旅遊，宜家搞緊深水埗，好快發展到大家屋企

成個翔龍灣 九龍城碼頭都係蝗 係直頭逼到爆晒逼埋出馬路 污煙漳氣
去過現場一定會嚇親你 因為真係好撚誇張好撚惡劣

反正都係中國人住多，支持多啲同胞去同佢地共享榮耀

而家翔龍灣本身都好多大陸人住緊，講真，入面啲間隔衰到暈，實用面積都唔知有冇7成，主人房細到呢～ 真係生得高啲對腳都伸唔直，只係叫做望到下個海景，入面會所泳池啲設施又係一流嘅，所以結論係留番俾大陸人住就最好

政治? 不了

炒啦就算呢班人做野其他區啲香港人咪一撚樣唔理
由成個香港快速仆街起碼可消心頭之氣

住傲雲峰好過

你咪撚戇鳩啦，班廢警一見支那人就狗一樣擺尾護送啦，射？！ 射精就有佢份

根據政府數據顯示，本港私人住宅售價指數連升28個月後，首度回落，有學者預期，樓價未來數月橫行或下跌的機會較大，估計全年樓價升幅將收窄至不足10%。東九龍一個逾600平方呎的單位，業主於2008年樓市低位買入，本港主要銀行加息後，即時以1288萬元放盤，希望盡快止賺離場。有代理指，區內其中一個主要私人屋苑翔龍灣，銀行加息後，放盤急增約20%。高盛估計，未來兩年本港按息將錄得160點子升幅，預期樓價將有15%下跌空間，而樓市未來關鍵在於二手交投能否有改善。